17歲少女遭母男友熊抱猥褻 心寒！竟是荒唐媽故意喝醉製造機會

嘉義一名媽媽帶著17歲少女和男友出遊，結果媽媽男友竟趁媽媽喝醉時，趁機在摩鐵浴室內猥褻她，事後她向媽媽哭訴，沒想到媽媽竟出奇的沒有太大反應，甚至也沒有責備男友，後來她暗中調查，竟發現媽媽還在微信中向男友提到「我那天是故意喝醉給你機會」。少女看得心碎，提出告訴，荒唐母親竟揚言自殺並為狼男友求情，全案已依強制猥褻罪判10個月。

事發在2018年8月1日，判決書指出，盧姓男子好心說要帶母女一同到桃園出遊，並下榻龜山一處汽車旅館，盧男趁著少女的媽媽喝醉，對17歲女兒伸出魔爪。

少女向法官泣訴，媽媽喝醉了一直到路邊吐，她一路照顧母親，到了旅館後，因母親吐得全身都是，因此到浴室幫母親清洗衣物，沒想到盧男突然從後面環抱上來。

少女說，當時盧男把手伸進她的衣服內，還解開內衣，摸她的胸部，嚇得她趕緊反問「你要幹嘛！」，沒想到盧男更變本加厲用手搓揉，還調戲「胸部怎那麼大！」

盧男隨後用下體磨蹭少女，還脫了少女上衣，少女害怕想向母親求救，沒想到媽媽早已睡死，只能把盧男推開、奪門而出，再打電話向朋友求救。

少女事後打電話向媽媽哭訴這件事，沒想到媽媽的態度竟十分平淡、讓她滿腹疑惑，直到後來回家看媽媽的手機訊息，才發現媽媽曾傳訊給盧男「我那天是故意喝醉給你機會，為何你把她嚇跑？」

少女發現真相後，質問媽媽，沒想到媽媽竟坦承「因為太愛男友，所以才答應男友這麼做」、「男友說要妳當他女友，我醋桶子打翻，一度不想活了...」讓她十分傻眼。少女進一步逼問母親「妳是不是幫他設計我？」，沒想到媽媽竟沒回答也沒反駁。

少女將此事告訴姑姑、外婆，並準備到派出所報案提告，沒想到媽媽反應劇烈，要脅女兒說「媽不想活了」、「不想再跟妳有聯絡」。母親見女兒堅決提告，最後又寫了一封信給女兒，並替盧男求情「那天媽不是故意喝醉，但他一直想上妳，媽也痛苦很久」、「我男友說他以後不敢了」、「媽是真的很愛他」、「媽真的覺得他是好男人，希望他能成為妳的爸爸」。

嘉義地院審理時，盧男辯稱自己遭少女陷害，不過法官認為少女並沒有誣陷盧男的動機，還一度害怕被告的黑道背景而不敢報案，加上其他證人紛紛指稱少女平日很少掉淚，案發後卻多次躲在家裡痛哭，還一度想輕生。

法官審理時還發現，少女母親還曾一度出家，因太愛男友而還俗，還說過願意為男方做任何事，顯見她的證詞有袒護被告的動機，證述並不可採。

法官最後認為，盧男身為告訴人母親之男友，不知潔身自愛，謹守分際，竟為逞自己的性慾而犯案，對少女身心健康與產生不良影響，犯後更否認犯行，未賠償被害人，也未達成和解，近日依強制猥褻判處盧男10個月。（地方中心王智勇／嘉義報導）

Cls

桃園+1

讓她十分傻眼

讀者都十分傻眼

母女丼

「胸部怎那麼大！」
條女應該真係好大波
個男人終於忍唔住

盧男隨後用下體磨蹭少女，還脫了少女上衣，少女害怕想向母親求救，沒想到媽媽早已睡死，只能把盧男推開、奪門而出，再打電話向朋友求救。

走得甩

乜唔係 嘉義媽媽咩

台妹

有啲都老母都唔知講咩好

咁都係10個月

新台灣人

嘉義獲得1分

btw, 嘉義雞肉飯其實麻麻

微訊

有冇番號

其實台灣人飲啲水係咪實驗品黎

「那天媽不是故意喝醉，但他一直想上妳，媽也痛苦很久」「媽真的覺得他是好男人，希望他能成為妳的爸爸」

做埋後父重得了? 日姦夜姦都似

on 9，av就一定用媚...

台灣潮文召喚

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

真不怪劉楊

家門不幸